希望大陸出大絕，禁售蘋果產品同ban蘋果產品上唔到網

Tim cook 瀨共西黎
望bill 好過望佢

狗場復活

唔好呀，到時要自用apple嘢咪要食炒價？